肚痛起上黎，去到公廁。。。。

入到去一塌糊塗 即刻唔急好返 大家有無同感

好臭點都忍到翻屋企

唔明點解可以柯到成個馬桶都係，地下都有

見過真係咁
鬼叫你急屎咩
同坐巴士屎急一樣無廁所你去